拍拖扑野

其實大家同男/ 女朋友幾耐會扑一次

同女朋友拍拖幾個月，女朋友去街次次行街睇戲都會搞下我條j 搞到我硬哂佢會好開心 成日都好想大大力扑個淫娃
利申: 拍左4個月 扑左6,7次左右

成日出街掂你條j 先扑得個6 7次?

出左6，7次街?

有冇戲院含
上次唔知邊到睇到話戲院職員其實睇到嚇到我唔敢再玩

無地方 成日爆房又貴喎

無呀 要洗乾淨先肯含
但都睇到個po話職員睇到
所以次次都有外套遮

我同我男朋友一日一次
利申：gay

屌 呢到都見到化雲